ALLAHU AKBAR

咁小事(相對地) 上到去真主都費撚時理你

燒山好野